有冇人搭巴士玩電話會頭暈？

好辛苦

睇書都會，要打飛機睇女先唔會

係 所以我只會聽歌 望一下電話都已經暈暈地
啲車chok得濟又暈

坐飛機 戴VR眼鏡都會
我屌點解要咁對我

有朋友會
佢話部電話拎高d
同對眼既水平成一直線就無事
係巴士應該問題唔大
係地鐵遇著d自戀傾向港女
以為你偷拍佢就麻撚煩

搭巴士搭車玩電話會
但搭鐵搭船搭飛機又唔會

每次搭巴士一望個mon
就feel到頭緊緊地 即刻唔望

其實有時放工搭車坐低望下個風景都幾有feel
好多地方其實都好靚

搭巴士打機好易暈 覺得自己好潺 可以點樣改善

驗血 Check 下會唔會係地中海貧血
紅血球帶氧量比較低
不過係遺傳無得醫
得個知字

次次搭巴士都唔敢禁電話

x2